hkdi 視覺傳意HD vs hkcc視覺傳意Asso

邊個好d
乞食科都有咁多人讀

hkdi

hkdi vc